儲埋成兩個月唔剪腳甲一嘢剪晒佢真係好撚爽

好臭

任嗌架喎

好黑

幾年冇剪 等佢自己甩

啲襪穿晒未

未

大大力索

百事有可樂

食番佢好補

本身白色㗎，不過較高咗對比啫